【有圖驚老鼠慎入】老鼠偷食物斷正 遭老闆綁四肢狂鞭

印度邁索爾（Mysore）一隻老鼠在商店內偷食時被老闆抓個正著，慘遭綁起四肢瘋狂鞭打，不少網民都認為，即使老鼠有害，做法也太殘忍。

拉曼納（Melahalli Ramanna）用綠色繩將老鼠綁到一個空瓶瓶身，令牠動彈不得，然後相信是竹籤的物體，不停鞭打牠的頭。拉曼納唸唸有詞問：「看牠還會不會再吃麵粉及小麥？」他鞭打老鼠力度之大，令空瓶連同老鼠一起掉到地上，不過他未有就此放過老鼠，把空瓶放好就繼續鞭打。背景傳來拉曼納朋友的笑聲。

報道指，老鼠每晚都來「光顧」拉曼納的店舖，吃他的貨品又損毀其他物品。拉曼納一直苦無對策，待老鼠墮入他設的陷阱就即這樣教訓牠。
印度動物福利組織批評做法屬虐待動物，動物福利官魯賓（Anthony Rubin）說：「這實在是令人不安的片段……怎麼一個人可以這樣虐待動物？」他呼籲當局要將片中虐鼠的人繩之以法，教導社會對待動物的正確態度。不少網民都批評虐鼠人太殘忍，有人直言：「我討厭老鼠，但這樣做真在令人不安。」

英國《每日郵報》

似曾相識

諗起剪jj

印度動物福利組織批評做法屬虐待動物，動物福利官魯賓（Anthony Rubin）說：「這實在是令人不安的片段……怎麼一個人可以這樣虐待動物？」他呼籲當局要將片中虐鼠的人繩之以法，教導社會對待動物的正確態度。不少網民都批評虐鼠人太殘忍，有人直言：「我討厭老鼠，但這樣做真在令人不安。」

呢D就真係左膠...害蟲都要包容

炒香港

剪完果下隻老鼠d叫聲同個樣

又係會引發世界大戰嘅話題

殺佢咪殺佢，搞咁多野把撚

搵唔搵得返老鼠被廚房佬綁啤酒樽果段

同場加映

大家都搵食姐

中間果幅好得意

上年四川人鞭老鼠
今年到印度鞭老鼠
兩邊都係拍片擺上網當笑話
呢兩個國家d人真係心有靈犀
果然係好兄弟

呢度有好多

咁可愛都虐待 唔係人

好得意

你老豆叫乜名！

我記得有一段係剪賓洲

點解隻老鼠咁得意既

點解唔一下打死佢算

1隻鵝頸就搞掂你啦,你就仲衰1條薯條渣

印度動物福利組織批評做法屬虐待動物

動物地位大過印度賤民

講!我啲雞翼係咪你偷既

印度賤民不嬲低賤

屌你老鼠吖

屌 佢好撚可愛

這隻老鼠長得比香港的可愛得多

係唔係得我覺得呢隻老鼠好得意

可愛到唔似老鼠

他鞭打老鼠力度之大

唔睇真係以為好撚大力,拎住長鞭野野拉行弓鞭落去
睇完條片得啖笑 搵支竹籤仔咁細力打下打下根本隻老鼠0傷害

[url]網址[/url]

隻野又幾得意

佢個樣好得意

上面香港廚房佬果段先係經典

地獄鬼國真係痴撚線 殺就殺啦 做乜撚

好得意呀
其實一野整死佢咪得 咁虐待好撚慘

隻老鼠好cute

我想知佢點綁

咁撚得意 其實係咪佢養開 拍下戲上報紙

得意既話又要殺死佢既

咁得意真係唔忍心打佢
人類為左少少財物損失就殺老鼠
好殘忍

呢隻又幾得意

搵食艱難

條友擺明就係要殺佢架啦

得意都冇計傾

唔睇片以為公仔黎

隻老鼠好得意
個印度佬好似打緊仔咁

好QQ

好似卡通人物

逼老鼠聽佛經個段呢

老鼠偷食出於本能 套用返香港人：搵食姐 犯法呀？

第一次見到咁cute嘅老鼠

你呀 薯條咋!

On9當有趣

邊個當你有趣

我都覺好可愛

但鬼怕老鼠

好撚正
笑撚死

正

虐待咪虐待囉
洗撚理隻老鼠感受呀
都痴撚線

有無諗過如果有一日 啲老鼠有意識
要群起反抗係會有幾恐怖
全世界啲坑渠老鼠係地底上哂黎
咬中你一啖都仆硬街

點解依隻咁q

屌你老母

任何動物都係生命 見其生都不忍見其死啦
你要殺都唔好虐待啦戇鳩

虐待動物真係好仆街

就算虐待昆蟲都係仆街陷家剷

中間個張好似o嘴咁

成個毛公仔咁

態度正確

你老豆叫乜名？！

我D雞翼係咪你偷既！？

書又唔讀出後黎偷野食

係咪我有問題,我覺得佢個樣幾可愛

諗起廚房佬個句：薯條炸！！！

人做老鼠你做老鼠
點解香港廚房佬嗰隻咁面目可憎
但係印度嗰隻可愛咁多
真係屌你老鼠

老鼠界老神

男

垃圾寵物撚出聲未？
唔係自己養嘅就眼不見為淨？

藉口 根本想滿足自己虐待慾 有鬼用咩第隻老鼠見到會走咩。

有gif睇未

😯

你啲on9囉 咁撚大個人做啲有意義嘅嘢啦

成日係到諗
如果下世投胎做左老鼠 小強
然後比人剪手剪腳剪jj點算

好可愛

上面班連登仔咪又係係到讚
平時就又蝻又低等民族乜乜柒柒，但其實大家本質一鳩樣

今日晏晝lunch時間喺荔枝角街邊見到隻小老鼠
明明就好可愛 但佢俾人圍住個樣好驚

好明顯就係折磨緊d動物
動物要搵野食係天性 你要殺要驅趕 唔係用呢種方式囉
覺得冇問題果d有冇血性 定覺得自己冷血好型

agger，如果係虐待根本另一回事
btw其實老鼠幾cute

係咪得我一個覺得老鼠好可愛…
只係身上污糟咗啲姐
咪當分啲野俾佢，唔使咁樣掛

仆街好可愛

今生虐待動物果d下世先會做比人剪jj既老鼠
我地最多做老鼠

放隻老鼠入屋企比佢周圍走
一個星期後你都係咁諗先再講

佢地咁可愛，最多捉到放出效外
我絕對落唔到手殺死佢地

我應該會養佢洗乾淨佢比野佢食

你們不覺得它像洋娃娃
平時香港見到的,毛色很醜樣的

點都唔會bin c下話

呢隻我想當倉鼠養

最後希望小老鼠別死

它的樣子根本是老鼠界的明星質素

點做得出咁既行為

剪左佢條尾當倉鼠養
慳返20蚊

呢隻鼠真係好cute
香港果D好醜

點解要甘做😲

老鼠界明星

甘你老母閪
祝你老母好似隻老鼠咁俾人鞭

養埋我得唔得

有冇舊果條剪JJ嘅gif
好想重溫
好爽

好可愛，老鼠男神

呢隻個樣得意到唔似老鼠

呢隻老鼠好撚得意，第一次見咁得意老鼠

屌佢老尾，唔係講笑，隻嘢好撚可愛

咪係,都痴Q線,老鼠都讚,有D仲話養
個樣無咁核突姐,咪一樣係害蟲 一樣要殺

你班撚樣
果然都係your face your fate咖啦
屌你老母見呢隻可愛少少又話虐待又剩
平時見啲柒嘅又話應該滅種

使唔使鞭打呀

有無人虐待甲由

痴撚線咁得意。。

令我諗起zoo..到時人類大鑊

一野殺左佢算啦

太可愛

害蟲係被虐殺過程可以為施害者提供快感
算係物盡其用,唔明虐殺佢地有咩問題

害蟲=對佢做乜都得
然後只要有基本嘅同情心 叫佢殺就殺唔好虐待=左膠
有時對住呢啲人真係唔知講乜好\/

老鼠>印度狗

人類就係咁架啦
鱔唔識叫, 比人斬開幾碌都無人覺得慘

有冇人覺得隻老鼠個樣好似美斯

有乜問題?
害蟲呢D存在仲衰過垃圾,垃圾最多係無用,有D直情可以循環再用
害蟲係負價值！帶來壞影響,咁都唔係對佢做乜都得唔通要對佢好,養起佢,比佢好食好住呀?

唔係

美斯同老鼠有咩分別

無害蟲個食物鏈收左皮啦
佢地唔係比你班仆街用黎虐殺架囉~~~~=.=

笑死

佢個樣好驚咁

一下殺死佢咪算 搞咁多野

帶來壞影響=唔需要有底線 鍾意點虐待就點虐待
跟住有底線=要當佢貴賓 俾佢好食好住
師兄會唔會考慮下惡補下啲logic?你咁戇鳩驚你俾人日撚夜撚都唔知咩事

Ps:我同意好多時候殺佢地係無可避免 但僅當呢個係為咗阻止財物被破壞嘅唯一手段先講得通 而且即使要殺都唔應該做太多屎忽野 好似今次條友同之前剪老鼠啫條痴線佬咁就點都講唔通

剪jj果個女人黎
我都好憎e d殘殺小動物既人

有少少人性都唔會虐待害蟲
佢地無得揀, 一生出黎就係害蟲, 反而人有得揀做唔做虐待動物既仆街

為老鼠辯護嘅人我只可以講係因為香港而家太幸福大家見得少老鼠
作為一個後生因為老鼠拎屋企d散銀磨牙而比老豆老母錯殺無辜過不下十次
出黎做野試過d手寫legal doucment比老鼠咬爛唔知點算好既人黎講
真係點對老鼠我都唔覺得殘忍
而且d人話殺老鼠要一下殺死仲有佢哋搵食只係本能嘅真係同鼠王芬溝通下
首先而家政府係唔賣食一野即死既老鼠藥以免毒親其他貓狗
所以而家所以合法毒死既老鼠都係痛苦地食慢性毒藥死
而亦因為咁係毒唔死老鼠
而且話淨係搵野食係本能嘅見過老鼠開餐未
見過老鼠食壽司點豉油未
見過有正野會唔食隔離d平野未
本能淨係搵食？？

其實 人類對於地球黎講 係害蟲...

隻鼠個樣好可愛

價值觀唔同無得講，虐殺同殺好多人唔識分。心諗最後咪又係死。日軍侵華玩殺人遊戲同一般對戰槍殺對佢地黎講都無分別，心諗打杖死預左

睇到都痛

價值觀大家唔同無咩好講 我既角度殺就一定抵殺
至於係虐殺定正常手法殺,我就覺得無乜問題,係個人選擇,只係對害蟲先咁,都唔影響他人
係我眼中好老實害蟲就係無資格被用人性去對待,姐係好似我殺小強咁
我點都係要殺佢,你理得我一野拍死佢,定心血來潮捉住慢慢撚下佢,搵火燒下佢,抆走佢D手手腳腳先殺姐
就係咁

冇血流

btw feel到隻老鼠好撚驚

最仆街係啲老鼠會係你衣櫃,櫃桶到柯屎 ,啲屎仲要勁油

仲得意過米奇

老鼠都有人幫

其實老鼠同倉鼠都係鼠
呢隻咁靚仔可唔可以幫助改變下半生

害蟲洗乜要同情心

殺

笑撚死

應該捉完成堆先殺
等啲老鼠望住啲同類比人殺個下
再殺佢地
幾撚正

隻野毛色幾靚

有人養佢佢就唔係害蟲啦

老鼠食壽司點豉油
個情境係點？咬住舊魚hi豉油？

定係諗方法整啲豉油落壽司度 好想知係點食

一舊燒鵝頸就搞掂你

唔明有咩問題

屌 好撚變態
直接毒死佢咪算 係咁折磨人好撚仆街
人地呢世做老鼠都係揾食姐
唔係俾你咁玩

我都好驚昆蟲 唔係飛到入屋
我都唔會殺死佢 更加唔會折磨虐待
要佢慢慢受痛苦 又未死得 真係痴撚線

希望呢d玩動物既人有報應

假膠?
咩人地呢世做老鼠,好似講到佢本身真係人咁,膠味濃

好似樹熊

好撚慘
男鼠最後既尊嚴都冇埋

係咪潮文黎？

點解個樣咁得意

因為害蟲所以可以虐真係on9
人類破壞大自然
自己先係害蟲
有報應俾大自然虐唔好喊

好得意
好似卡通人物

咁你快d 去死啦害蟲

懶鳩叻

拿, 一下死呀

歐洲人表示 黑死病最可愛

坦白講虐殺就唔係咁好啦

連登毒撚仔都係害蟲...

根本我地一直講緊虐殺問題
唔係講緊應唔應該殺老鼠
對小動物做成非必要傷害已經係錯事啦

上面班毒撚快啲死就最好
正宗害蟲 干預大自然 阻撚住地球轉

之前有個水筒+花生醬整死好多老鼠

碌哂落水

老鼠捉黎虐待做乜鳩啊
比其他動物做果復好過啦
地球資源已經唔夠啦 何必再浪費

得意到以為係公仔黎
香港見過個啲奸咁多嘅個樣..
到底係咩假圖

真係似公仔
可能因為夠乾身
醜果d多數好似濕曬咁
下面香港人打老鼠果兩隻，左邊濕身既醜好多

老實講我睇完之後喊左出黎
好無人道，老鼠都係生命..

成班大愛左膠

老鼠藥當然是用來毒死老鼠的藥．老鼠取食後會因內出血而致尿血、便血及吐血而後死亡，因內出血之故，水分已大量流失，老鼠會口渴並想喝水，故容易在水源處發現乾枯屍體，這樣的內出血也會造成眼睛視網膜出血，屍體會在外面有亮光或光源處出現。

聽聞老鼠會飲水飲到爆肚死
記得講上面係虐待之前
唔好用老鼠藥先啦唔該

刻意造成傷害同無可避免造成都唔識分？

點樣無可避免
用老鼠膠唔得嘅
用音波趕走唔得嘅
點解要用老鼠藥呀
因為最有效最方便
就係你所謂嘅無可避免lor
明明自撚私仲咁冠冕堂皇

總之咁樣虐待動物真係好殘忍
你既目的係娛樂，唔係想殺害蟲
死左要落地獄

老鼠膠係咪痴住佢走唔到 等佢慢慢餓死/渴死？

又幫人解讀目的
人地舖頭有老鼠
捉咗出嚟點唔係殺害蟲
只不過鏡頭影兩下
你班人就好似鬼上身咁
又喊晒口又盛
我夠膽講搵cam影老鼠食完老鼠藥到死
只會殘忍嘔心十倍
你唔覺得成件事好荒謬

個樣咁得意都有

好cute 但快快手殺咗佢好過啦

冇左隻手
有冇成條片

我見唔到佢真係食
但我返到自己個位見到地下有盒壽司(本身成個office夜晚冇野食)
之後有幾包豉油咬開左幾個窿仔囉
姐係d老鼠得閑到由第二度拖盒壽司再係其他地方拖幾包豉油黎點
btw 話用老鼠膠音波唔得既果d真係好撚白痴
知唔知老鼠幾難捉

之前連登仔捉蚊剪翼剪吸管
叫唔叫虐待？

似假既，正常老鼠唔似咁款

隻老鼠個樣咁得意ge

勁可愛 真心
想養

咪臭係
之前有老鼠入屋所有乾糧都同我咬兩啖就算
屌你你食死一樣我都冇咁火
之後用老鼠籠捉到
搵桶水漫漫浸落去
浸晒feel到冇乜爭扎就拎上嚟抖氣
重複幾次
然後成個籠離水等佢有啲希望
最後就一野浸返佢落去
成個過程一啲都唔覺殘忍

動物福利官連老鼠都爭取不受虐待

咁你同你嘅支持者記住受到細菌感染嗰陣記得唔好食抗生素

因為細菌都係生命 用抗生素殺死佢哋係好殘忍㗎

印度唔係拜老鼠咩

求佢搵食去第度

下次放入個桶水喉慢慢流，水浸眼眉

啲水係之前拖完地啲水
又有啲洗菜水 洗衫水喺入面

呢個唔係包唔包容既問題。你可以一刀殺死佢。但你唔可以虐待佢。係有分別的。

好撚正

然燈質素

佢真係好得意 好似公仔

老鼠藥毒死老鼠個過程都好似唔係即死，有個過程

咁係咪要ban曬所有老鼠藥？

大愛撚：
老鼠冇屋好撚慘
要求政府起屋俾老鼠住

道德撚全面進場

正評係比嗰隻咁可愛嘅老鼠嘅

連登仔真係垃圾到仆街

有無片 想聽叫聲

好得意呀